﻿Написать консольное приложение поиска музыкальных альбомов исполнителя. 
При вводе пользователем названия группы, программа должна запрашивать сервер в поисках списка её альбомов. 
При отсутствии соединения с сервером, список (если он был загружен ранее) должен подгружаться из локального кэша.

Допускается использование любого сервера с любым API (рекомендуется сервис iTunes как не требующий авторизации). 
Для хранения кэша допускается использование любого носителя (файл, любая база данных).
Допускается использование любых сторонних библиотек.
